政府個邊就玩拖 另一邊犬隻就不停拉人

大家睇清楚政府諗住點玩未？

拉哂一百萬人?

推

大家醒下啦, 撤回都算啦, 最少係點都要不再檢控示威人士

亂鳩咁拉 嚇鳩你玩白色恐怖

首要係釋放義士
其次係搵有權力既非內部機構監管警察
最後先係撤回惡法

雖然3樣都好重要 但最重要一定係救返義士先

義士少一個就係一個
肯企係前線既更加少

推
政府係咁扣我地血
真實傷害

政府想拖到 做野果班人清算哂先再出手啊!!

好明顯係buy time做野

點應對？

維穩打手全面進場

真係唔知 好無助

唔通真係要填滿監獄

依家政府政策明顯同之前唔同 睇黎有個權鬥專家黎左

再推推